Câu hỏi 1:Thành phần nào sau đây KHÔNG phải là một view (thành phần hiển thị) trong Android?
A. TextView
B. EditText
C. Service
D. ImageView
ANSWER: C

Câu hỏi 2:Layout nào thường được sử dụng để tạo các giao diện phức tạp với các ràng buộc giữa các view?
A. LinearLayout
B. RelativeLayout
C. FrameLayout
D. ConstraintLayout
ANSWER: D

Câu hỏi 3:Phương thức nào được gọi khi một Activity đang được tạo ra?
A. onCreate()
B. onStart()
C. onResume()
D. onPause()
ANSWER: A

Câu hỏi 4:Intent được sử dụng để làm gì?
A. Lưu trữ dữ liệu
B. Khởi động một Activity mới
C. Xử lý các sự kiện người dùng
D. Cả A và B
ANSWER: B

Câu hỏi 5:Lifecycle (vòng đời) của một Activity bao gồm những trạng thái nào?
A. Created, Started, Resumed, Paused, Stopped, Destroyed
B. Running, Paused, Stopped
C. Active, Inactive
D. Visible, Invisible
ANSWER: A

Câu hỏi 6:Adapter được sử dụng để làm gì?
A. Kết nối dữ liệu với một view
B. Xử lý các sự kiện người dùng
C. Quản lý các layout
D. Lưu trữ dữ liệu
ANSWER: A

Câu hỏi 7:Broadcast Receiver được sử dụng để làm gì?
A. Nhận và xử lý các broadcast intent
B. Gửi các broadcast intent
C. Cả A và B
D. Không liên quan đến intent
ANSWER: C

Câu hỏi 8:Fragment là gì?
A. Một module độc lập trong một ứng dụng
B. Một phần của một Activity
C. Một loại layout
D. Một loại view
ANSWER: B

Câu hỏi 9:Service được sử dụng để làm gì?
A. Thực hiện các tác vụ nền
B. Hiển thị giao diện người dùng
C. Xử lý các sự kiện người dùng
D. Quản lý các tài nguyên hệ thống
ANSWER: A

Câu hỏi 10:Content Provider được sử dụng để làm gì?
A. Quản lý dữ liệu chia sẻ giữa các ứng dụng
B. Lưu trữ dữ liệu cục bộ
C. Truy cập vào các dịch vụ hệ thống
D. Cả A và B
ANSWER: A